想問下一地兩檢個上訴，幾時開庭

2020年1月舊文
「一地兩檢」司法覆核上訴 排期2月11日審理

武漢肺炎delay左審訊，現在排到幾時再審？